想問下大家係咪真心覺得死敵球迷低質d 同on9 d?

例如皇巴 曼利 阿熱等
係reply 個陣9up 下定真心覺得？

講得死敵通常就感情用事啦
低質d唔出奇

曼利而家仲算唔算死敵好

利阿

賤種qpr同富咸成日借d椅黐身黐勢當我地死敵
明明我地死敵係阿同熱

歷史原因既死敵 就算猁變到幾廢都會係死敵

就係因為覺得獌狗太戇鳩先捧鏝

你仲on9

一定有球迷會拉對家落水
呢啲人講對家仲多過講自己隊